歡樂滿東華2017

又黎

Dem beat

何東。。。

有個總理個樣笑得好夾硬

Dem cheer 好尷尬

柒到唔敢睇

做乜鳩

張寶欣咁快上位

寶欣

心諗做乜鳩

美欣

數白欖

咪嘴rap

咪嘴咪到

好撚尷尬

等人用

痴撚線

fyy

跟甩beat

笑撚死

好尷尬

呀總理跟返個口型啦好嘛

好撚柒.. 咁都要咪嘴

班總理老尷到

又dem

死囉真係..

第一次見rap都咪嘴

到底依家仲有無大show無麥米恩份

好柒。。。

正

張寶欣

一黎就打boss 我唔玩啦 轉台啦

cls

屌你老母

咪嘴

歡樂滿東邨

中間條友

唔講以為亞視返生

硬c

馮盈盈個樣好撚淫

D 表演

好撚柒呀

崔建邦

之前有黎明

咪咀都可以甩撚晒beat

收鳩皮啦佢

其實吳幸美同佢差唔多功能...唔知點解上唔到位

主席呢首歌好難rap 架喎...

個總理係咪豁左去

Orange唔記得咗嗰show叫咩名

佢遲下係應該承接do姐個位

成班青山走犯咁

我見到我自己

練左幾耐？十…十分鐘？

主席好矮咁，仲比陳貝兒企佢隔黎

又有hehe Vinci客串司儀

福星粵劇

張寶欣真係望親都覺得好撚討厭

王賢誌做埋主持

柒到咁 好心就唔好播出黎啦

好那染

王賢誌梗有傢俬味

同一個人黎

麥美恩d轉數口才勁好多

佢做開

又可以睇邊個呀sir 比人推出去聽電話

年年東華都係

佢同佢細妹都好撚乞人憎

嚇到發台瘟

林鄭做接線

一路睇一路打冷震 好尷尬

上面班APN真唔真架

諗個個為禍人間...
唉

陳小朋友 100

崔建邦真係主持界小強

欣先係妹，疑造心搶獎果個

係唔捐呀 吹咩

我屌撚返你

Fyy

qr code 支付寶呀笨

論主持能力, 佢好過好多人

其實唔難

屌係喎，唔記得咗
係張寶兒同張寶欣都好乞人憎

張寶欣同佢支持者都理應被屌
屌你老母

無咗奬門人嘅?

製作費萬幾

要訓覺

又明荃實 歌迷會

係喎

講得好呀，呢啲乸渣人就成日喺電視出現，好人就無好報

冇一千蚊紙摺嘅

麥米咁快岀番黎

麥米又係黃色

叉足電再夜d先蒲頭咪唔會中眼訓

有無加太賀投

權鬥輸左呀嘛

Wechat: Tung_wah_group
有冇諗過send J圖

晤係同錢嘉樂金剛果d比人趕走左咩

還番個獎俾金美黎啦

金剛唔係自己唔續約走咩？

扮wechat雞兜生意

綠衫女學生就訓著

王賢誌原來已經47歲

一陣再出現慢慢有得屌
兩姊妹都陷家剷黎

我都好like 金美黎

似係被人封殺

演講都咪嘴？

右邊

係咪台慶限奶令

婚都結埋啦

D總理真係唔知佢柒字點寫
有利咪算囉，呢d表演真係睇到人好凍呀

不了 90%行政費

有病呀嘛

邊個係1邊個係0好易估

張寶欣呢啲真係相由心生，搶晒人地原本應有資源依家仲係咁醜樣
其他港姐由出道比人屌醜慢慢都為人接受，佢就唔係
證明呢條真係賤種黎

nk輸得唔抵
明明佢日日開live，次次都多心心
但偏偏嗰獎就做咗畀有語言障礙嘅張寶欣

FYY

可憐金金人善被人欺

做到3點

奬門人台慶都有喎

除咗壽星公之外都算幾正

中學讀東華，果陣有個呀sir比人抽中左做接線生
佢話其實無人打黎，但每次一去廣告佢地全部就要拎起部電話扮曬野

有冇人cap圖 想睇下有冇中學呀sir比人捉去打電話

真係唔敢想像如果學是都比條臭閪入埋去搞搞震會點
成個節目比兩粒老鼠屎搞臭

中性look又幾正

屌

。
扣起比班董事行政食左的
捐10蚊 都唔知有冇2,3蚊

流行經典50年

家燕媽媽藝術中心要點報名?

淨係想唱汪呀姐唱粵曲

次次一到廣告就同一時間130條線都有人打去捐款

今晚搞乜鬼呀
係咪真係東華show嚟㗎

ya 乜鳩

毅進星 100

家燕媽媽後面跳舞有條女幾正

有無人捐$689/8964

毅進星

蜜蜜遊

10,000

家燕後面望鏡個女仔

咩eyt 台慶 流行經典50強 歡樂滿東華
個個show改左個名就當係
其實全部都係成班老野 唱老歌 拎以前風光史打飛機 搞d以為好潮既過時野

不嬲都係咁，只係一班人做show擦曝光

李宅246

後面個妹妹

佢老母幫佢捐咋掛

agger

屌陳貝兒真係好索...

劉江華

又多一個鳩笑

實用貨倉咁有錢

做乜成日有個垃圾桶係度

正想講
笑得好甜

失婚人妻

好慘

幾錢身家先溝到？

崔生真係好矮

濕鳩

16x,陳貝兒17x+著高跟鞋

頭先有個已故羅XX先生

豹哥

又見到荷蘭叻

我都見到

好想摸下豹嫂腳板

拎最底

唉...

濕身

好多打上去既唔會真係捐

低級趣味
唔怪得會搵埋荷蘭叻做司儀

豹嫂坐到咁前

野球拳就好睇啫

記得佢係親親我好媽出過鏡，當時有人開過post討論過

搞得仲有心過50周年台慶

即刻唔pure了

玩水火箭個個 ？

贏左淋自己友係咩玩法

可能親人想用佢名義幫佢積下福

豹哥個樣玩得好開心

鄧兆尊扮韓仔變左扮麥當勞叔叔？

垃圾筒好多餘，唔知做乜鳩

番到去就⋯

豹嫂都正呀

攪到豹嫂濕晒

跪玻璃碎

水魚滿東華

又家燕媽媽...

大台女藝人係咪得返薜家燕?

又係呢班陰魂不散既最緊要好玩

崔生條柒頭個朵臭到隔住電視都聞到
咁都可以做返MC
垃圾娛樂圈

頭先個Cam做乜鳩

我明

I mean寒左一寒+唔洗寫已故

右邊 何依婷?

俾豹嫂踩JJ

係

靚過d女明星

胡慧中

有錢多好

真係痴撚線
亞軍居然做無名病人, 果個張氏出 opening

屌你老母好戇鳩

蝦頭同莊思丢左佢thx

話無後台真係無人信

牙中

最右個賓妹幾標誌

做緊咩？

幾多年前產物

個杯都飛走埋

飛杯

飛埋個杯

文凱玲 彭慧中真係淫到

慧中
召喚腦魔

文凱跌左

有咩歌手？

全盛時期既TVB可以有幾on9

個杯呢？

亂撚晒

跌哂D杯

亂到

[quote]蝦頭同莊思丢左佢thx[/quote
拎去劏

係咪炒得

亂撚晒beat

最後忍唔到笑

痴線

六號吞口水 堅嬲

彭慧中甩晒咁

睇到呢到已經想放棄
成個show都好令人尷尬

最緊要引到班總理笑

冇睇到

呢d表演去老人院都嫌你outdated啦

明晒啦，佢兩姊妹真係抵比人憎
明明兩個友誼小姐級數，可以做既野遠遠多過晒以前啲友姐，好似三甲咁
Bonnie都仲係自己默默耕耘緊咋

彭慧中一如以往地廢

Gwiyomi

陳貝兒個鼻好似貓頭鷹個嘴

其實得監躉會咁樣敲膠杯

甩曬beat

西晒面

林慕德先生

林慕德：我屌你老母呀

其實咁多大支票，係咪即係同人講已經有好多人捐錢，唔需要電視機嘅觀眾捐

WTF

黎我度等我調教番佢

佢 free style 緊？

萬今由 50

萬今由

仲要無料先衰

睇到好尷尬

以為林子祥唱歌

忍多一節熄電視

天天火鍋有限公司 3300

記得以前高登仔用毅進星個名捐100上去

唱到死老豆老母咁

係咪做緊殘酷一叮

易先生

牛油b
易先生

ar ar a

唔差

係咪陳詠謙填詞?

回晒塘

好濃烈既亞視味

下 個人show

影住唔知乜總理個女係度玩手機

死撚左佢啦

有冇人跟住唱

本年度最老尷節目

冇人唱

大家一齊唱 [ban #

點解頭先好似唔岩口型咁

我地一齊唱好唔好呀

爸爸！媽媽！

屌做乜鳩

收皮啦
班肥總開心咪得

daddy mummy I love u

個主席係咪比人上左身

佢high大左

點解第一排個肥仔總理咁high

主席好撚high

可能好過台慶

垃圾桶隔離個肥佬咁撚落力唱

有冇人覺得個主席好on9

總理好hyper

爸爸! 媽媽!

笑到我仆街

主席贏撚左波咁樣

小丑黎

好撚多打左上去既之後係唔會捐錢

笑到仆街

電視機面前嘅你大聲啲！
→ → →

前後左右果班好尷尬

係又尷尬，唔係又尷尬
乜撚都話尷尬

咁撚好笑梗係要討論咖啦

扮緊摩佬

今年啲節目咁柒既？

爸爸 媽媽 我愛你

劉江華心諗 成晚就係要同呢條戇鳩仔坐埋一齊

支那化第一步

見到你呢個留言先最尷尬

D歌詞真係

屌你老母我全家都笑到仆街

近年無綫有劇集起，綜藝/大型巨show跌既趨勢

做乜撚野節目你班連登仔係唔會屌？

預言今晚最好睇既環節將會係黃智雯跳踢撻舞

林生自己比錢要唱歌？

我屌你老母有余思霆

綜藝得食同旅行
show 就越做越垃圾

劇反而間中有D 驚喜

咁真係真心柒，揾啲歌手唱下歌好過

做啦

思霆呢排出咁多既...

余個鼻真係好撚柒怪

regen

嘩呢part仲柒

林宣妤呀

跳得好屎

學生妹 regen 似到

無呀sir聽電話 唔睇了

會唔會踢起條...

屌有個垃圾桶響後面，係咪想暗示d乜

反了反了

Regen 係東涌撞過佢

專業少少好唔好
跳到甩晒beat

野都講唔正，唔明捧佢做乜
唔係咁小器呀無綫玩報復捧條垃圾上位比林宣妤唔黎tvb睇到後悔
人地都唔會睇你tvb啦

細細粒跳？

mandy

隻腳ok wor

細細粒跳...
地裂架喎...

睇你大脾就知啦

細細粒黑絲

華姐冠軍做埋呢d下欄野

認真我係房聽到以為係林子祥

會唔會地陷

佢唔驚好似欣宜咁斷腳咩

又斷腳

又lalaland

總理比左幾多錢睇肥閪跳舞

雖然話做慈善 都唔好咁hea好無？敲班嗰班亂鳩來，綵排都唔知有冇過3次
爸爸媽媽嗰件仲on9 都唔知佢仲乜撚野 chok到學友咁，每句都唱到高潮咁

又LALALAND???

其實有無比錢架

啲剔撻聲都好似配音

點解係細細粒黑絲

其實D聲係咪播出嚟嫁咋

驗眼啦仆街

細細粒塊面同上身 同個 下身唔撚岩架個比例

鄧佩儀靚過佢都未擔正過啦
呢啲名不正言不順既冠軍已經叫多野做啦

lalaland

唱歌又話悶架啦

堅係同上身唔啱比例喎

快點蛋
斷呀dllm

頭先唱老豆老母係咪我屌你老母.jpg個條友

智雯唱埋會仲正
佢好鍾意lalaland ga

同余思霆比都算幾粗

台慶已經用LALALAND
音樂總監技窮WOR

燒爆杖咁

雙馬尾個學生妹咩名

悶都好過柒

你慢慢奶

隻腳

㨂錯cam

陣間汪明荃粵劇演出

成日都侮辱lalaland

同個人比例計啦

有無比錢ga tvb 聽講lalaland d 歌好撚貴

準備打大佬

有無人J咗細細粒對腳，好正

天賴之音

me too

十分鐘廁所位

阿姐咁快落妝嘅

今年咁快呀

成三張野仲成個學生妹咁

點解你會影

召喚我有畀你屌架巴打
今晚有汪阿蛆

3e

安仔

今日安仔買包比Bonnie,好男人

個主席係咪好恨出名

吉妹鍾意hotcha?

用少少道具dup下佢
唔慌好野

未見過佢合埋個口 係咁笑

佢會話改編左

係，樣樣表演都出場

呢個肥仔總理食咗忽得呀???
成晚都咁high嘅

幾箱美極都唔夠用

個個包到上心口

上重下輕
龜頭bob又係腳幼

crystal

鈴聲用緊井底娃娃

屌你長腳蟹發緊夢呀

學是學非隊

究竟有幾粗

上智妹

普通搶答都可以咁柒

四眼果個弱智黎講算靚仔

點解可以咁難睇

咁大個台D表演咁垃圾

唔鍾意hotcha但好鍾意regen唱嘅自己的情歌同埋心跳500天

摔佢d陳年腳屎黎聞

弱智洗碗

佢打聲好好笑

D問題好無聊，對了解個服務冇幫助

睇片 睇片 睇片 睇片

一個人旅行 莞爾

馮盈盈好正

2條

完啦？

張惠雅真係單飛之後差唔多首首都好聽

美欣有冇排架

cut 左佢仲好

問左切幾多片同洗幾多個碗就完拿？

大show都做到咁柒咁hea真係得tvb先做得到

陳凱琳好似靚左

佢開始唔認真啦，乜野mc都係佢，駛鬼排咩

問埋d問題係九唔搭八架喎

垃圾到

Hotcha慢歌都好正架
對我有感覺 學習期

有人留意到張寶兒頭先隱晒形無聲出

Regen啲歌係

心跳五百天呢

佢個妹真係上位得勁快

條女反應同fyy張秀文差幾皮

你的味道

甜酸苦有多好...呃人架

Crystal有幾首都唔差

佢個妹就收收皮先

Mandy聽電話果下幾自然幾好戲

講咗la

呀姐唔係化左妝嫁咩

三個人在途上 好姊妹 you are my best friend

最佳男主角

少女的球鞋好高質，不過係告別作

老虎隊

咁快六千萬

有iron係度
會唔會同琦珊

屈尾十其實都唔錯

係 其實佢唱歌好過regen

又搵老餅唱歌

晤係live???

老一輩果d一出黎係有d台型

形影不離

阿蛆

就黎講晒全部歌

單計先生

屈尾十我都鍾意

屌我咁耐都以為首sayonara係陳偉霆

等睇馨平

細個好鍾意咖啡或茶 唯一的你

屌又話有阿蛆大戲嘅

蔣志光係度，不如順便...

陳喵喵

粵劇應該唔係live

2點先做啦呢個

我見有 regen 先開電視
點知有兩件老野up歌

嚇死以為咩事咁興奮

2點唔係蓋鳴輝咩

睇一睇節目表 真係做到3點

劉江華好似死老豆咁既樣
佢係咪要響度坐成晚

睇黎今年主題係爸爸媽媽

阿蟹快d烏低

頂你女個面一個人用哂2隻手
男個面就唔比

啲game好悶
以前有亡命表演
而家連特技都冇

做咩呀 年年東華都係咁啦

係咁射長腳蟹

長腳蟹烏低身

蟹

牙fat

又呢首
有冇半年

弘狗

又話封奶
長腳蟹對奶好正！

當年有Yumiko 甩褲

有無長腳蟹臨尾果下cap圖

牙FRED

把聲拆到咁

王賢誌去咗邊

牙fred

kfc有冇cap低

垃圾歌 唱熊貓好過啦

仲未收皮既

佢對ear mon 想點

家燕老母：呀～哎吔⋯

嘩屌佢做乜鳩

自己聽歌唔比架 ？

之前單野仲有得出番黎算幾好啦

條友今年咁q多歌，係要揀首最難聽

佢對ear mon好似就咁用earpod咁

牙fred真係好撚乞人憎

長腳蟹睇到我扯扯地

唱完未

好似吹波波臨場最冷靜？

咪係 呢首咩歌嚟

天天火鍋三千三百

好撚難聽

超時空男臣主題曲

想聽胡鴻鈞唱歌多啲

求圖

關家姐果次都係

誰願見死不救 滴水不漏

終於唱完，好難聽

冇吹波波 阿Lo嚟

佢做mc係ok既...

又ig live

我都等緊

何雁詩

又個堆屎

何雁

小木偶仲耐
個timezone可唔可以去番gmt+8

雁c都幾cool

Same here

moon學生look唔差

Moon Moon

兩條狗男女都有份撈

呢首好好多

愛近在眼前

雁詩有無咁正

咁都出得返黎

咁熟既首歌

有譚嘉
會唔會又陪著...

硬c著校服都好似摟屌咁

踩過界呀ching

硬C遇着幾首主題曲都好正

踩過界ending

冇人想聽班奀星唱歌呀

阿fat日屌夜屌

踩過界片尾曲

唔怪得

即到

翟威廉得個講字

即講即到

阿Moon 哩埋響後面差d睇唔到

等到一點後先有唔係無綫嗰班唱歌

中呀

真係

D垃圾節目都開到post

突然好多quote我有d唔慣

我記得有套av好似佢

有冇總理肯捐100萬叫佢地上台即場屌

盧冠廷可唔可以出嚟屌屌佢

上年一點後聽到regen唱自己的情歌

套撒嬌都算毀左呢首歌

點解好似唔比moon唱咁

嗰part先好睇,包你認識更多樂壇新人

小坂惠吖嘛

捐得100萬自己上去屌啦

我認同

介紹比mayan

咪係，洗撚益肥總理咩

上年好似有張子丰,陳詩欣嗰班

我淨係記得卡拉之聲且手語王子

記憶猶新

想屌陳貝兒

薛家燕究竟要出嚟幾多次,係咪仲有十字步

郭子豪好正 好想俾佢屌

屌真名上高登

Bella 個化妝師去死啦
化到佢成隻雞咁款

bella用個大脾接

Bella ar Bella Bella Bella ar Bella

bella得兩粒波

又話阿蛆表演粵曲既？

等

總理黎？幾靚仔

幾好聽

係幾靚仔

邊個總理個仔

陣容差到爆，一個一線歌手都冇

唱等 等捐錢

垃圾歌襯廢物唱

乜水

關

道友

關楚耀咁殘嘅

仆街, 關楚耀成日阿舜咁既樣既

後面贊同前面

take得野多

成個娃娃舜咁

我以為阿舜嚟咗

成個阿舜

黎料？

慰妻

星夢自己一線都唔出
慳娜本尊嗰啲

晏啲會有本尊喎

屌你娃娃舜

乜而家啲表演咁撚cheap, 全部廠景，冇晒啲飛車呀飛人呀咁

阿梅！！！！

regina完勝

返火星啦

Tvb 而家搞綜藝越黎越求其

唉你走啦唔好搞大件事

屌你老母，成晚都係薜家燕

東華俾咁多錢tvb，搞到咁，衰過我愛eyt

個主席好交戲 係咪發自真心

可唔可以俾D後生女睇下....
有冇靚女總理呀

真心膠

藝員訓練班

D有錢人既內心窮人唔會明白

李健達, 張麗謹,

導演一日未叫cut

佢up d唱歌人名冇個識

也許不易

阿姐唔係花曬妝準備粵劇架咩

屌，以為林海峰唱歌

呢個邊撚個黎

粵劇唔該等凌晨

李健達 阿郎的故事主題曲 也許不易
張麗謹 留給最愛的說話

下年比亞視搞啦

彭家麗

彭家麗 唱得好好聽

今晚啲咪仲乜事,全部好似好細聲咁

skip啦屌

聽唔到好過聽到

可惜個個落雨嘅晚上 個條濕滑嘅公路 個個粗心大意嘅司機
令我唔可以趕到嚟呢間咖啡室... 親口對你講一句'我愛你'

綠色手套🧤乜事

當年都唔係紅
而家更加冇人識

個節目咁都捱到3點半 有無搞錯

唱到就斷氣咁

好撚肉酸

呢個呀嬸唱到就斷氣咁

好似卡通片中左毒咁既色

綠色手套條友就死咁樣

唱緊乜鳩 好似抖唔到氣

同套衫都唔撚襯

2個都唔比出...

蔣志光呢

唔係蔣志光既話 縮番入去啦

呢首歌有原唱喺度都唔俾原唱唱

咪就係

兩個原唱都係度又唔畀人唱就咪撚唱啦

竟然唔係韋綺珊同蔣志光

TVB......

個男人又唔差喎⋯⋯有D似蔣志光把聲

蔣志光應該現場聽到火滾

張麗謹本身唔係歌手, 本身係商台 DJ
純粹出咗半首 "留給最愛的說話"

煎pan唱到

兩個原唱都係度唔叫唱

蓋嗚輝

好心相逢何必曾相識就俾返蔣志光唱

呢幾年冇哂以前D高難度表演

d粵曲係唔係一早錄左

當年嘅一曲歌手
唔識真係唔奇

彭家麗唔算,
另外兩個真係一曲

想睇欣宜踩雞蛋

以前有飛車嗰啲表演 好睇好多
依家愈做愈hea

仲有迫入架甲蟲車

永遠都係十點半最緊張刺激

其實d捐錢電話係咪真係咁full 影親都係個個都聽緊
定係冇電話黎都要扮有

輕輕鬆鬆鄧子峰

拉巴士, 空中飛人, 心口碎大石 呢 D 先有 Gimmick
依家真係好 hea

又係美恩

so7

跳老舞

全部扮
1part先得嗰幾十個名 130條先10分鐘裏面100個電話都冇

又係咪咀

蘋蘋同綠色...
丢啦小

慈善勁舞跳跳跳

regina

又係抄日本妹

好撚樣衰

哇

又抄日本女高中生跳八九十年代嘅舞

出現啦⋯⋯呀梅

阿梅

嘩屌.jpg

綠色嗰件怪物

雷成個人妖

泰國人妖

我見到綠色嘅鬼阿

雷莊兜

屌人妖雷

火雞姐

冠軍喎

真係好樣衰

,笑死

屌你 仲要大頭

哇屌

削牙SO

又抄登美丘高校, 貪貪貪原曲係六本木純情派,
亦即係dancing hero荻野目洋子原唱

得bella正

雷BB呀

綠色衫果個成個艾辛咁

綠色真係好搶鏡 望到覺得好恐怖

麥玲玲

玲玲

雷兜 捐左都想收番

可唔可以投訴

但知感覺係真心娘

麥玲玲
以為蝦頭

出一下麥玲玪

食神 - 火鷄姐...DLLM

抄

原來星爺真係走前人好多, 一早知有綠色火星人

玥玥

綠色嗰件仲以為男扮女

抄都抄到咁柒

啤啤

想聽遙不可及多啲

我最期待嘅畫面出現啦.jpg

最高個個又係佢

誰願滴水不漏

石敢當

點解唔係集夠足夠善款

誰願像一顆石頭

啤啤 芷若 有為 石敢當

本尊

有冇人覺得cso bgm勁似東華背景音樂
Btw又起歌

本尊終於出

本尊黎啦

廢石

石咁當

流星般閃過

等左成晚

首歌真心正

蔣志光一晚轉幾多造型？

好狗 拎個箱去仲鏡頭影住 逼人捐

本尊上左神枱???

又黎cap 水

誰願見死不救不夠#

想聽泣血薔薇

芷若

智雯好正

本尊真係好高音

有條西裝友黑面

個live好唔掂

冇氣定唔入咪？

刀削面好似無氣咁

個對比

入埋叱咤最喜愛男歌手五強仲唔上神台

大夫

頂你kfc
一啖沙糖...

話晒叱咤最男五強

個個捐5舊,fat fat了

哇，我屌

從身邊經過

肥嘟嘟小朋友 300

假嫁 做馬

有個闊太識唱

柏宇

點解你會cap

叱咤...

首歌好入耳,我成日都哼

岩岩有個闊太幾正 想屌

其實無線知唔知石敢當係乜....
人地既地道吉祥物.... 拎黎當玩....

本尊咁就完咗

等睇坤哥三連霸

想聽誇世代嗰首多啲
肯出全首未

第一眼以為mj

屌...男同女都岩既你

的士狗

劉佩玥真係好正

柒事永留傳

你本人

今日望落好似正左

公屋富戶

義載？唔拒載都偷笑啦

最大粒星已經出咗

我呀媽一路睇一路話 頂佢唔順 真係好似食神個莫文蔚

唔計吳小姐唱...泣血薔薇真係幾正

田灣邨
4連霸

住香港仔公屋都有錢過人

田灣邨 200萬

嗰啲毫子係點嚟

點解唔係火星阿梅

香港仔中心個大叔好正

2百萬

年年都係香港仔

都係香港仔

係咪有人捐一毫子

香港仔啲人咁發嘅

公屋富戶 籌到咁差多錢

人地跌左
狗衝去執
好似係

睇完石敢當熄電視了

快樂的 想找到一些見證 幸福的 只得相裡那風景

公屋都2百萬
唔怪之得平時d公屋po個個都咁大口氣

移左民捐美金加幣唱番港紙

年年都係佢地

Btw如果有1仙會唔會變左鬼故

招牌V手勢

左 正過雷兜

好心去轉泡菜整整先 人造人都好過外星人

屋企一年嚟儲返嚟神沙一次過捐晒出嚟掛
利申：鳩估

比HANA應該正D

如果一家大細睇東華 突然出個杜雷絲廣告都幾老尷

我老母話田灣響年頭已經開始叫人捐
咁實拎硬冠軍啦

好聽
吳小姐唔出live執完都呃得下人

咁好難唔正過佢嘅
只要嗰樣齊晒眼耳口鼻放啱位

一條小抹香...

個廣告仲要播埋呻吟聲

一條小抹香鯨 擱淺係沙灘

閣淺係碼頭上

求其落街hi條女都正過佢啦

乜野兩個唱得之人...

老豆抱住個女睇電視 聽到d呻吟聲硬左點算

陣容有冇弱到咁

鬼叫？

咁都叫唱得之人
咁我樓下看更都係

神算

咁就#metoo

次次播都扮玩電話 真係好撚老尷

係咪唔會有其他歌手

東華變左唱歌show

王梓軒做咩唔唱埋跳火坑

大左告返老豆

吉親個女

都算，冇卡士真係

咁樣好好聽?

黃智雯好正

Double double down 一億跟點零

會唔會咁易硬咗

垃圾到...

好憎區永權

究竟我睇緊乜鳩

搵個二世祖唱呢啲歌，仲要咁撚難聽
摺柒咗佢啦屌你老母

王子軒唱歌真係好撚鳩

新聞後

影衰哂d歌

我都係 講野好似成日扮星爺咁

係咪我唔識欣賞

順便唱埋玩具也流淚啦

btw 呢2首歌編到咁係想點

冇人識

不開波句一追再追已經唔想聽

好撚難聽條撚樣唱歌

區永權仲唱得好過王梓軒

區永權個嘴懶係字正腔圓咁 好難頂

2把乸型聲

根本係TVB藝人annual dinner

尖沙咀busking 級數

個畫面好gay

皮fuuuu

區永權

完美摧毀兩首歌

成個show可能得番粵劇值得睇

仲差過街邊檔

好L悶

我寧願聽粵曲

王梓軒成日以為自己係王力宏

難聽到暈?

我出廳果陣對住電視擲左幾個銀仔

幾靚仔

第一次咁期待汪黨妓出場

啲司儀句暈左醉左 好似恥笑緊佢地

屌 我都講左呢句

AVT

差D睇左做ATV

幾時有orange 同羅家英唱粵曲？

呢d ngo又幾正
一晚就袋幾百萬

郭子豪個胸

莊思敏個look好似米雪

深夜時份

主席隔離條女口型: 唔好睇

甩鬚

暨家燕媽媽聯歡晚會

咁快一億

唱咗光緒皇夜祭珍妃？

拜年咩

過億

主席個表情長期好興奮

mayanne

阿姐對鞋

D對白好撚流

葵廣啲阿姐都唔着

杜雷絲廣告召喚

又影到佢好high

連數字都大陸化 水份同雙11差唔多

永遠烚熟狗頭

唔好啊 老母坐咗喺隔離

呀仔 洗唔洗買盒俾你呀？

嚟唔切了

黎生憑咩出黎講野

呀仔 不如買盒比你同老豆用

下星期播性狂有情仲尷尬 仲要黃金時間

老母：早知個時買黎用啦

好彩係雜警奇兵個期，逢星期日先播

呀崔生成個節目有冇講過野

佢地慰妻兩個字讀到好興奮咁

開始唱大戲

啊蛆

阿仔: 你用我就唔駛黎呢個世界...

汪明荃果塊係花牌？

啲大戲其實係咪錄定

點解後面要印真名

做乜後面寫住汪明荃

冥婚

唱大戲 熄電視

留名睇家英哥唱句only you

做乜9印名

Onl~ ly~ you~~~~ you you you you

死撚咗咁款

長撚到 幾時完

破緊地獄

長沙灣繆嘉輝

完喇好嘛

好難聽呀！

藝員同事食緊宵夜呀

開定新post

係扑就扑啦屌你老母

啲大戲其實有時都幾露骨

1001